現場即刻報案，唔好放過打人嘅狗

一見到有人打人，即刻向現場嘅警察報案！
阿Sir,我要報案，我親眼目睹邊個邊個邊個(指住打人嘅人)打人，我依家正式報案！
咁樣警察就一定要做嘢！！！

一定要即埸報案

唔好俾狗放狗

現場冇警察就一定要打電話報警

推

推到每個香港人都見到

得我自己推

多謝大家推

……

現行犯當住班警賊面打人都放，吹脹，要有人肯企出嚟報案先得？

冇錯，一定要有人企出嚟報案，仲要攞埋報案編號方便跟進

一齊spread message

我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯

認同請分享

依家報警好似無用